[超多圖] 年三十，畀啲日本靚女大家J下

連登仔表示想睇無著衫既日本妹

冇着衫嘅都睇過啦
畀啲着咗衫嘅做咩喎

我畀面佢
所以已經post咗一張

阿狗手足就想高汁

上起

浜辺美波
吉岡里帆
橋本環奈
北川景子
深田恭子
有村架純
綾乃遥
戸田恵梨香
長澤まさみ
石原さとみ
新垣結衣
渡辺麻友
渡辺麻友
渡辺麻友
渡辺麻友
渡辺麻友
渡辺麻友
渡辺麻友
渡辺麻友
渡辺麻友
渡辺麻友

其實麻友做錯啲咩係咁比人話係G

米盲反LA

佢哋唔抵得佢靚
所以咪話佢係G

正皮左
好人有好報

有冇bam 圖？

BTW
MAYU=G

咩事？？

日匪整容雞

lm